[唔小心掘到寶]我竟然搵到一套可以同魔法戰爭處於伯仲之間嘅動畫

近日無聊補下番
基本上咩神作爛作我都睇過 所以要搵舊番真係十分困難
我抱住搵處女嘅心態係茫茫番海中浮沉
竟然見到一套係我未睇過
呢套神作就係叫做

ISUCA 依絲卡

千祈咪撚睇
垃圾到嘔血
飯都食唔落

lz牛逼

傳說中第5天王都唔識

艦娘AZ
差套就八大道館

東京食屎狗二期

而家先知原來幻之第五王就係ISCUA

BTW 加埋東京喰種咪八大道館

老練如我都會中伏 屌你老母好撚嬲
睇左2集已經頂唔順

咦係喎
道館湊成

咁 棺姬嘉依卡 呢

睇左2集 悶到頂唔順 唔知後面點

呢套我睇過 除左崩少少之外都冇乜野
劇情起碼真係有文有路 節奏又控制得好
開頭係悶少少嘅 而且畫風又唔太吸引 仲要崩
叫做慢熱型囉
第二季解晒迷底 有頭有尾
岩唔岩睇就見人見智啦
但我覺得至少唔會係垃圾 淪為茶餘飯後嘅笑料先